ÉTAT DE L'ART

<!--![Crepe](http://s3-media3.fl.yelpcdn.com/bphoto/cQ1Yoa75m2yUFFbY2xwuqw/348s.jpg)

 -->


![schéma symbiose de kombucha(Alt)](/schema.jpg)

![légendes schéma symbiose de kombucha(Alt)](/legenges_schema.jpg)

ok Lorem ipsum dolor sit amet. Nam inventore culpa ut totam ducimus sed pariatur voluptatem ut odio quia nam similique sunt. Qui voluptatem velit et nesciunt aspernatur sit expedita molestias! Et harum voluptatem rem voluptates velit aut impedit quia sed dolor dolor nam dolore eius ex reprehenderit dolorem.

Ea inventore provident sed magni architecto eos voluptatem galisum et iure quia id similique pariatur aut tenetur deleniti. Id provident voluptatem est molestiae eligendi ut quae repellat et dignissimos quibusdam ex nesciunt sequi eos delectus quia.

Sit galisum aspernatur sed nihil deserunt in culpa beatae. Et aspernatur officiis et delectus autem id itaque Quis est consequatur galisum qui molestiae exercitationem et consectetur pariatur. Est ullam illum nam adipisci fugit id omnis ratione et dolorem vero. Et nostrum recusandae sed consequatur aperiam hic perspiciatis 

{{< columns >}}
This is column 1. ![demo](/toto.jpg)
{{< column >}}
Les enzymes produites par la levure clivent le saccharose en glucose et fructose et convertissent ces monomères en éthanol et en dioxyde de carbone. Les bactéries oxydent ensuite l’éthanol grace à leurs enzymes, générant ainsi de l’acide acétique, tout en transformant, en parallèle, le glucose en acide gluconique.  
{{< endcolumns >}}
